[微信廣傳]黃屍狗gd份子做foodxxxxx專登幫藍店送外賣。。。。。

加咗料 同等個半鐘先送上門 想餓死我地藍營
大家小心🇨🇳
利申：未fact check 同唔敢fact check